微訊女股神推介

話說女股神一兩個月前已add我，不過一直都冇乜重點推介
今朝無啦啦話有重點推介叫我跟
巴絲們點睇

巴絲們可以大手掃貨了

升!

上次我屌佢全家去死
佢又屌我

係男股神

嘩，真係升

有巴絲們可以幫手整交易圖嗎？

又玩呢隻

人地舅父有專業團隊操盤拉升

其實真係會升, 不過叫你入果時已經升到7788, 走唔切就88

女股神要圖了，可否幫手p圖？

點算？跳崖了

女股神頭先叫0.88入，宜家得返0.45

真心想知 證監會唔會理呢D妖股

佢仲有無覆你

人地專業團隊操盤

嘩 跳樓式下跌

女神反手

大棍升六個仙

嘩

一棍打你落地底

女股神冇乜反應了，唔知係咪因爲我唔係大戶

斬孖展？

孖碌鳩咩 創業板

女股神好似有懷疑了

我今朝都有個不過冇理佢

有人有交易圖嗎？

條女add左我一兩個月傾左好耐先俾重點推介我㗎

痴線 跌50％

女股神2號

同一個舅父既專業團隊

衣d 都好信？

現價update

停牌未

同佢講叔手指玩場外

真係好準時3點半殺

我同女股神係交心知己，佢唔會老點我掛

信果個真係傻仔喇
呢啲擺明叫你接貨套現
根本等於股票版幣少

直插無水花

女股神仲等緊我交易圖點算

現價抵買 GOGOGO

冇晒錢啦仲點買

你0.395 入到注再係而家沽就真係執幾十個%啦...

但証監點解唔會攪呢類股份

幾時係底？邊個知？
人地係創業板上市總要俾機會人

我係澳洲，快香港3個鐘...
同埋女股神係用一球賺6萬

創仔個D 九成都係呢類垃圾
好心證監同港交所認真清哂呢D 垃圾

專心吸外資好過啦

善心

男人黎

「呢排我賺夠，我都想俾其他人賺」啲fd

唔會既，人地有個四歲既仔

真係唔知你真心定假膠

我同女股神差唔多每日都會噓寒問暖，佢又會同我講下兒時窮困生活，之後點樣努力發展事業，到宜家係深圳開左間美容會所（？）

只要有死股可以輕易舞上舞落就得 .. 班老千場外食傻仔.

考慮下用sms圖去改？

佢話自己30歲

有冇template?

我可能真係細戶，女股神問完一次就一啲都冇chur我比交易圖

仲唔去撈底

新手一問: 拎佢d tips 沽空佢撈一筆唔得咩?

邊到有寫99年出世

創板邊有得沽...

我其實試過買佢地d閪股 搵過萬幾蚊

其實係咪快過佢地，響做低之前放就得？
岩岩女神話15:00買入，我見15:20到最高位都升左10幾%，之後先開始無水花，我8%唔貪心應該都放到？

未比david webb 踢爆之前好好玩架 呢d股

理論上係 你下次試下

有冇人肯接先

其實邊搵到呢d女神
如果同佢一齊反手沽空
然後用搵到的錢幫女神賣身

宜家無架啦 唔好試啦

唔明呢啲咩玩法
佢唔係角得可以識到條仔會大手買

之前有條女又係咁上下叫我買2002
乜乜紙業
我冇信之後升左個幾
唔知係佢搵到水魚定乜

女股神話佢叫周詩晴

唔明點解要搵人接貨
有冇高手解下佢咁做有咩用處

冇人幫佢接貨點甩手

其實佢叫人3點入 你2點入搏唔搏到

無人接佢點賣貨賺錢
然後再震你班友 等你頂唔順低位賣再接
然後再搵傻仔 高位接貨賣出

成交額1.2億 要搵幾多個女股神先得？

搵傻仔接貨自己就掟貨

我個微訊女神唔理我
可能見我買得少

究竟個團隊有幾大

型男集團，乜撚野名？

通常都係陸續有來
一個人有你個number之後

其實佢有時會巴巴聲咁升

同時間鬥快，買完要幾分鐘內即走

買完set 價5%走,free money

佢唔會預先講買邊隻，係3點先講邊隻

其佢啲對話又唔係機械人咁㗎喎
佢話自己係深圳開美容會所算唔算美容妹？

呢d係搵人接貨，跟足好似有水賺

通常佢第一次都會比你賺少少，咁下次你就會自動信佢講既野，佢搵機會等你輸鋪勁

你收皮=佢見你係得咁多貨仔，賺夠收手/你唔聽指示，自己攞黎

搵隻死股，貼地果時大手入
再搵人高位接，接完再壓低佢叫你放返俾佢
跟住再俾第二個人接
證監其實做唔做到D咩
如果間公司只係俾人利用
佢冇鳩用任人舞可唔可以做殺佢ge理由

屌..... 巴打又係係澳洲
我又係.. 條女琴日俾左隻8210 就真的升既
之後話今日有隻勁野, 佢會買2百萬
就係8470.....
你有冇收過佢d 錄音同你講晚安 女聲黎

財路都唔理

佢之前都有突然臨時俾隻叫我睇就真係大棍抽升幾十%
不過因為我唔係成日用微信，所以都冇乜應佢機
我收過兩個女聲錄音，不過只係普通同我傾閒計既對話冇收過講晚安

唔係隻隻有得沽

樓豬無誠意 係我就借財仔借夠一百萬同佢玩啦
如果借左，呢家應該可以獲得裸照一張

創仔無得沽
我好肯定wechat雞推介既無一隻有得沽

你咁都信嗰吓好嘢

唔會再見到家鄉

咁你起碼都有賺過
留住隨時可能又一棍升到巴巴聲

有機會ge
不過要有第二個人做替死鬼

之前我買果隻叫樹熊金融 果期有升架 宜家收曬皮

全部8字頭....

佢都問緊我拎紀錄...
其實真係好on9, 我扮野話今日隻野0.9入, 0.92 走左, 之後就開始係咁跌...
跟著到收市, 佢係咁問我拎紀錄
我問拎黎做咩, 佢話俾佢朋友睇, 補償番我虧損
我問佢係咪睇唔清楚我樓上講左賺錢?

兩隻都係聯合打莊

有記錄有圖片，應該有得收傭金, 應該係

我都收到推介 條友比左隻8210

我fb都有條女叫我買8210

其實跌完一浸會唔會再插多八九成?
抑或插到咁可以入少少玩下?
定係隻野會一定擺係到唔郁

舅舅都幾多兒甥女

佢地好鐘意玩呢隻 我都收過 賺到小小錢 之後話佢知走左賺錢 佢仲笑一笑添

呢d 到底咩撚野股黎

pump and dump
搵一大班人
係同一個時間大手入
個價會突然間暴升
呢班人一放
就暴跌
其實只係你地成班人係到玩身家大轉移
只有個莊會賺錢

之前炒coin 有d 鬼佬gp 成日玩
幾千人既gp
3點鐘叫你地同時買入某隻coin
隻coin 暴升
然後個個鬥快走
好on9
重點係永遠得個莊會賺
因為佢操緊盤